就算我唔害人都會有人害我 所以我要害人

呢句野可唔可以解釋到中國人既所有行為？

小至
周街扔垃圾，個個都咁做架啦，就算我唔亂扔，都大把人亂扔，守規則就相當白痴

大至
就算有一個奶粉商唔做毒奶粉，都會有好多行家做毒奶粉，令到呢個有良心既奶粉商生存唔到，所以佢為生存一定係要做毒奶粉害小朋友

中國唔係冇好人，但要生存落去一定要做衰人周圍害人，害得夠多d人就會發達

傳統文化 自私

這就是中國.JPG

自私＋輸打贏要
基本上可以解釋強國九成濕鳩行為